598蚊沽空左TSLA，你教我點輸

無得輸 我投降啦

盤前價都好拎來打飛機？

加沽啦！6%幾利息

笑撚死

加沽 垃圾妖股今晚爆尻硬

跌喇
gugu又贏

？？？

我都想空

輸撚死你

繼續瘋蘇

弓喜樓主

勁呀

屌你又燈

樓主fatfat
平倉未

Ching 今舖發達

賺少少姐，有排都未發達